屌你老母體制, 求介紹對抗體制既BAND

呢兩隊好中意
Rage Against The Machine

FUCK YOU I WONT DO WHAT YOU TELL ME
System of a Down

其中唱到既 I'm just sitting in my car and waiting for my girl
就係唱緊我地大部份人, 現實中其實一直發生既好多不義既事情
但係大部份人選擇睇唔到, 繼續過自己既生活

醒起一隻歌, RAP既

Sepultura

the exploited-beat the bastards
sex pistols- anarchy in the uk
bad religion-suffer

Anti Flag-angry young and poor同one trillion dollars

lmf

Godspeed you! Black emperor